Velop vs Google Wifi

屋企唔大 但d牆身比較厚 廳到尾房有主力牆/厚牆*3

有冇巴打用過呢2隻 可以俾d意見?

Netgear Orbi

有冇咩supporting?